其實皇馬咁多人憎，唔係冇原因

啲球迷串撚到仆街
又有咁多賤種球員
點會冇人唔憎佢